（急問）今晚場波免費飛可唔可以坐打氣區

張飛寫左個位係上層，我可唔可以自己走去打氣區，thx

push

點拎免費飛

我都係fd撘fd拎到張飛

可以
今場嘅飛唔係全部有劃位
可以照入

基本上 check 飛超鬆

thx巴打

check中咪仆街

唔好入去食氣氛又唔撚嗌就無人理你

我睇波不嬲熱血，鐘意鳩嗌

真 一齊唱先好玩

冇人理你架 唔通拉咗你咩